立場：住在警察宿舍的 女子包裹內藏K 仔 官稱可入罪，律政司堅持撤控 最後官一句隨便你啦 被告當庭釋放！

報稱居住在警察宿舍的 22 歲女子，被指於去年 12 月底收取內藏約 3 公斤「K仔」的包裹，被控一項販運危險藥物罪。控方早前以證據不足為由申請撤控，遭裁判官拒絕。案件今日於沙田裁判法院再提訊時，控方堅持撤控，強調是專業決定。裁判官明言不同意律政司的看法，更直指「我仍然認為如果陪審團被正確引導，（案件）好大機會定罪」。惟在控方堅持下，裁判官最終批准撤控，被吿當庭釋放。

控方則反覆強調沒有足夠證據證明被告事前知道郵包內藏有危險藥物，又指撤控是專業決定。鄧少雄最終表示，律政司有不被干擾、獨立的決定，但明言「我唔同意你哋（律政司）嘅睇法」，直指「我仍然認為如果陪審團被正確引導，（案件）好大機會定罪」。惟控方堅持撤控，鄧少雄即以「隨便你啦」作回應，最終批准撤控，被告當庭無罪釋放。

黑狗黑官黑政府

隨便你啦

25k

哩單希望有英文版

拍得住Mexico

Push

香港法治

戇鳩憑咩告佢3kg毒姐？你啲垃圾官係咪想顛覆國家

又要omdb

點做裁判官架!? 連警務人員家屬有刑事豁免權呢啲基本嘢都唔知!?

咁撚樣都得

push

下，個官冇權唔批架咩??? 咪一直排期上庭，直到律政司提出正確理據去撤控囉

條女咩料
背景影響？

咁撚癲

有前科都可以話隨便你
香港法治真係無撚得頂
仲要呢個時勢咁玩加速攬炒
唔知翻譯做英文版擺上TWITTER聽日恒指又跌幾多

刑事檢控權係律政司度，搜證係POPO度，法治仲有險可守

警察兒女

基本嘢啦

警察家人藏毒，獲律政司包庇，無罪釋放。

警犬仲大權過官

有冇得投訴doj

都已經玩到咁
我唔明究竟今日出街有幾咁大問題
風向撚來連登繼續群魔亂舞喇

屌！

原來係可以隨便你
無法無天嘅程度

隨便你都講得出
香港法治就真係隨便啦

狗妓掛 大家估吓啦

犯法就係犯法
除非你係警察/其家屬/其支持者

肯定條女有背景啦，律政署死都要攬佢

推俾外資睇啦,呢樣就係佢地覺得既香港既經濟自由。
你同班官做生意,佢唔守規距,你都唔好諗住搵大錢。

twitter link?

黑警強姦

原告變被告

隨便你啦

CLS

3kg有晒地址，冇事香港仲有法治

呢啲有冇得私人告？

呢單嘢真係神奇頂級超卓

朱媛

狗女唔知包裹有k仔
但非狗女就一定知道包裹有丫叉
法官又成功放生一個罪犯當睇唔到
然後繼續判反抗獨裁政權的香港人坐監
冇一個法官係無辜

犯法就係犯法
除非你係警察

dead body

世界級

真係完全支那化
越來越無恥

唸起單郵包丫差案
律政冇料但死都要告

呢單夠哂料就唔告

同佢屋企人

佢老豆係邊個？

一定係驚成個集團曝光

冰毒狗到時引會唔告了

法治

之前有人爆過 條女係失蹤人口

嘩屌

狗二代 係唔撚同啲

真係好驚睇呢啲新聞 香港司法已經變到咁

岩岩睇到 真係痴撚線

講個笑話： 香港法治

有聲

嘩 話撤就撤

whatever la

販冰兵

推推推推推

邊個堂口咁撚硬呀，忠誠勇x

真係好痴線 ....

屌你老母啦律政司
手足D細case就死都要告 仲要用重罪告
依D就話唔夠證據所以唔撚告
屌你老母黑暗到

呢d真係要share俾藍絲

以後班狗大把part time 返

搞到佢地嘅機會唔高
奶共可以賺嘅錢就大大份
有班撚屌肯定會覺得抵搏繼續留底

錯嘅唔係個官 有冇睇文
係律政司

推

笑撚死我
中共出盡奶力勸外資話國安法維持到香港法治沒事兒
仲托市托到咁撚辛苦都係要跌
結果轉個頭呢個官一句野就搞串哂中共盤棋

3kg係半包米咁多都可以無事

問佢老豆拎冰販仲好搵

希望有tweet

屌你老母黑警

個律政師咩料？入硬點解要撤控on99?帶條膠管就告到你仆街

唔係幫個官辯護 但呢單律政司自己要撤控

係 黑警肉便器販毒queen

犯法就係犯法

除非你係警察

依D野一定要放落文宣大大力宣傳

DOJ 前線好黄

運毒都冇事 只要你是黑警兒女

推上去
法治，跌左落屎㙮十世
話咩不要過份解讀
只針對一小部分人
再聽佢講一套做一套
全部香港人準備入集中營
香港獨立 唯一出路

啲議員唔攪大佢直接收皮算啦

屌呀?

律政師=垃圾

source?

???!

魔幻現實

feel到句「隨便你啦」嘅語氣

個官都講到明好大機會有罪 應該有證據話隻狗女知係k仔黎 今次係doj完全唔理其他野去保隻狗女 雖然我唔知個官有冇得拒絕 反而我想知狗女老豆係邊個

跪求英文版

隻狗爸爸應該係高級警犬黎,如果唔係doj點會死都要撤控

好撚屈

香港無大陪審制度

屌你老母

唔告就冇罪
即係國安將來殺人強姦搶劫
中央叫唔準檢控就得

係咪就黎可以拍番套香港narcos?

販毒都可以冇事甩身, 以為去撚左墨西哥

呢單真係要推上國際

tui

想知藍屍點睇

生於 狗賊家庭
離家出走 都唔難理解

除非你係警察
呢句只有紅底先見到

惟在控方堅持下，裁判官最終批准撤控，被吿當庭釋放。

咁講即係應該有得唔批准?

笑撚死同大陸一樣真係一國一制

香港可以做毒犯天堂（警察及其家族限定）

學生包裹係丫叉—還押 72 日
警賊包裹藏毒—無罪釋放
dnlm

譯做英文掉上twitter 俾鬼佬睇啦
仲有法治咩？仲敢喺香港做生意？

係
所以重點係呢句「然後繼續判反抗獨裁政權的香港人坐監」

果然係黑警，police state

香港嘅檢控權歸律政司司長 只要佢一句話唔告就算有人殺晒7百萬人都可以無事

刑不上黑警

用呢個代替推就可以說明而家香港係狗政府狀態

三公斤入到要坐幾多年?

精彩

痴撚線

中一便輟學的被告高可晴（22歲），原本被控於去年12月12日在沙田顯徑邨顯徑郵政局側門外，販運2.96公斤俗稱「K仔」的氯胺酮。律政司署理副刑事檢控專員陳淑文稱，在小心檢視本案證供後，認為證明被告知道包裹內藏毒品的證據薄弱，未能達致合理定罪標準，故維持撤控申請。

家住警察宿舍少女涉販運三公斤K毒 律政司堅持撤控 官無奈批准

不如估下律政司 收左幾錢

藏有大量毒品一句撤控就可以了事
帶電筒就告到你甩褲
法治

爸爸有幾多粒花？

咁就無事

勁過我爸是李剛
而家香港係我爸是販冰兵就咩事都冇，藏毒？事但你喇

坐成世都得啦3kg

法治未死
加入警察光明正大犯案

個官有份破壞法治

？？？？？

早知搵個狗老豆

A

法治？ 隨便你啦～

膠管就三個月 真係好撚公正

呢個政府最後都係: 隨便你啦

係咪幫緊佢老豆

獨家猛料：被捕冰毒女與幾十黑警進行床上運動交收

#213 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為告佢
要揪出一堆相關黑警
考量後當然唔撚告啦

大撚曬

楊岳橋，我睇唔到

但佢批准

推上國際

律政司屌你毒品都可以撤銷控罪

呢單唔關個官事啦
係律政堅持撤控
法官阻止唔到

革命啦

不嬲香港司法得啖笑 跟大陸個套都仲可以打靶

直頭要頌番個好市民獎俾個少女

應該郁到某d高層啦，拿拿聲撤控

入左球老烏
球員話唔計
球證：是旦啦

求英文版做任

我好似撈亂左兩個
兩個都係冰

計返

個女仔 22 歲
生佢嗰陣頂多咪 30 歲
即係 5x 歲
警司級啦

BTW 請留意 姓高 , 高振邦個高

好撚嘢藏毒無罪釋放 行街就被打被拉 香港法治

推 痴撚線 黑警家屬龍門任佢地擺

Dead body

檢控官唔告，法官冇權要求控告告到底

兩個人呢！

呢個叫高可晴（22 歲，銷售員，報稱居於青衣已婚警察宿舍）於去年 12 月 12 日在沙田顯徑邨顯徑郵政局側門外販運 2.96 公斤俗稱「K 仔」的氯胺酮。

九成背後索涉中共，所以律政堅持撤控

Cls 皇軍

14年以上

係 sorry
我撈亂左

痴線

推上Twitter

中文審訊?

你撈亂咗啦

呢單案姓高㗎

黑警家人呀

好撚搶口呀戇鳩仔

25K又係咁，隨便你喇，成1.5億咁大餐·

有冇搞撚錯 辛辛苦苦建立嘅廉潔社會 比你班撚屌搞成咁 呢單嘢傳媒真係要煲大佢 逼政府回應

30碌以上啦

真心問，佢有得唔批架咩？

毒品搵香港POPO搭路啦

狗妓

3kg都叫一包? 我屌你老母根本係拆家

香港警察+律政司：法治係守護香港嘅基石，唔容許任何人破壞

呢單真係perfect example

朱媛啲friend黎

高級犬應該律政未必死攬，似涉及支共人士多啲

呢單公開問各界人士意見啦
蘋果幫幫手再煲下佢！

ching都唔係呢單

呢單其實都幾易記

中三就冇書讀

睇黎個女仔係警隊高層既女黎 互相包庇

可能啲k唔知邊到黎

真係唔知 但係拒絕左 doj放軟手腳 其實都係打甩 doj中立專業 笑撚死人咩 有機會見到doj指撚住佢黎串

佢叫左兩次律政司人員返去研究告佢啦,但次次當個官傻仔

咁啲K仔邊個食?
宜家好明顯係佢身上搵到wo

真係唔怪得香港人叫攬炒
成個政府都腐爛到冇得救

一單冰
一單K 仔

討論返邊個責任問題

佢講得岩wor 隨便你啦 反正唔會比人殺唔會比人打 驚西？

官：As you like

她只是個孩子

成班係度屌句隨便你啦 咩事
明唔明個問題係邊

高可晴

狗女：堅持撤控
高尚情操藍絲：判刑合理，唔覆核刑期

損污國旗：覆核刑期
雙學三子廣場：上訴

真係 on 撚 7 鳩

哇屌你老母完全破壞法治咁撚樣都得

法治精神gogogo

呀朗好慘

一條膠喉3個月
3kg k 仔 無罪

咁可唔可以叫第3次第4次第5678次？

不知情可以作為理由？

隨便你啦 over my dead.....

中一都讀唔撚到
弱智都醒過佢

個官：是但啦

CLS
黑警 WALK FREE

只要你爸是警察，任何事情都有可能

我錯

係中一

警犬真係最大型既毒品拆家

所謂香港法治

唔得啦,審判唔係檢控冇得無限拖

香港嘅官唔係黑就係廢
司法立法執法完全崩壞

斷正都可以撤控

3 kg

其他人就判十幾年

除非你係黑警家人呀

佢係咩人，起下佢老豆底

呢單野之後 唔該各位唔撚好講再香港有法治

黑警等人有特權

遲下26kg冰毒 冇證據證明個2隻狗智商足夠分辨冰同冰毒 唔告Lo

你都係狗！

唔洗呢單野之後啦

可以唔批，但律政司堅持唔告落去，最後同辯方夾口供都可以令呈堂證物失去意思

佢住警察宿舍啊

你覺得呢

法治係香港最大笑話

佢老豆係咩人？

律政司大撚晒喎?
遲下係咪眾目睽睽連CCTVB都直播到殺人都可以照撤控?

普通市民版：行行下街被狗拉告非法集結，乜證據都無，主控話警察話係就係，法官都係話隨便你啦

咩官階，咩number

on9

肯定如果條女有事
背後會拉埋更多人落水

無得say no 嫁？

最好單單都咁啦
比世人睇清楚今日香港的法治

販冰兵開檔可以做獨市生意

會唔會d貨係佢老豆嫁，咁大個集團，產品線冇理由得冰咁單一既

黑警>>>>>>>>>>>>律政司

omdb 法治有險可守

律政司係咪行為失當

乜撚嘢啊！

等一等HKFP，希望佢地有留意兼做埋詳細報導

口號“香港法治 隨便你啦”

係
因為權力喺佢地手上

立場：住在警察宿舍的 女子包裹內藏K 仔 官稱可入罪，律政司堅持撤控 最後官一句隨便你啦 被告當庭釋放！

#172 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

參考吓

TWITTER PLZ

肯定係散仔以為有大case可以升職
點知抽水抽著火水

杯酒釋冰權

香港嗰種腐敗已經到咗唔駛扮出黎嘅層次

屌咩

隔便你啦

同求

私人檢控鄭若華公職人員失當

香港得翻HKFP哩份獨立嘅本地英文報，大家去佢嘅facebook page 留言

而家差人家屬可以公然吸毒, 你班傻鳩任影啦

我經常都話
權力歸於人民
不論行政立法司法

其實樓上咁多on9仔鬧個官做乜鳩嘢
依家係控方堅持撤控
個官重可以做啲咩？
講得呢句 隨便你啦 擺明就係要潤鳩控方亂柒噉嚟

拍得住啲中南美洲毒品大國，香港犀利

推到有hkfp

犯法就係犯法 除非你係警察
隨便你啦

香港法治 是撚但啦

即係如果律政師告告下除時想唔告個官都吹佢唔漲？

真係法治全失

呢單野真係好應該煲大佢比d 外國議員聽
只要律政司唔告你唔駛旨意入到罪
而佢話自己行普通法系統
司法認受性都剝撚埋去

警賊真係玩曬

呢個要擺上twitter

堂堂法官都要睇狗嘅面色

3公斤一定係販毒而唔係吸毒

正視聽先，又一標題黨
裁判官係認為應該要入罪嘅，只係控方堅決撤銷控罪
所以最後先告唔入

藏毒可以撤銷控罪
但藏有一支膠管就要坐三個月

我地嘅法官律師信咪得囉
你平民講咩法律啊你識條撚啊

dead body係邊

直接證明法治已死，因為落咗charge 都可以夾硬撤控

over my dead body

律政師又成功守住香港法治
唔落charge 咪無人犯法囉

耐人尋味

你啱呀

黑警香港最大販毒集團

原來運毒唔係犯法
香港可以做毒梟之城，另類發達
終於唔洗做國際金融中心啦

OMDB

up

wow

佢個廣告都冇講販毒係犯法
點解要負責？

屌你咁都得
重話香港有法治？

個官係咪冇權繼續告？
上庭班狗唔比證據？

鄧少雄最終表示，律政司有不被干擾、獨立的決定，但明言「我唔同意你哋（律政司）嘅睇法」，直指「我仍然認為如果陪審團被正確引導，（案件）好大機會定罪」。惟控方堅持撤控，鄧少雄即以「隨便你啦」作回應，最終批准撤控，被告當庭無罪釋放。

三公斤都撤控 巨乳華罪大惡極

3kg

香港法治 黑警話事

屌你老母毒品都無事
冚家產仆街死啦

香港有幾多白衫狗?

可能根本係供應俾全個宿舍

twitter reddit

屌佢老母啦
佢唔撚告 係咪私法覆核都唔得？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

好清楚個背後原因係牽一髮動全身
告呢個mk妹容乜易
只係背後牽涉嘅實在有太多
要保住後面嗰班 所以先撤控
今次係條mk妹死好命

真係有哂料嘅就撒控
但老屈手足嘅就重判
屌你老母

唔怪得香港D毒品源源不絕
而近期自己賣埋冰 平時仲可以厚住面皮話自己係「亞洲第一」

狗

呢位律政師好撚有問題

睇你有咩後台姐 你估人人都得㗎咩

屌

律政司好黃

。。

發現曾刪除手機訊息但「專家」未能起回
自行到郵局拎件承認係包裹擁有人但唔知入面有k仔

係

PK tang 同淋病 私生女

當年生咗之後就交咗俾一個散仔家庭撫養

而家親生骨肉出事，一定要出手啦

唔係個個同黑社會咁熟
有窿路買幾kg冰

告唔告係律政司決定㗎

律政司同黑警圍威喂

丫叉案又assume人地知？
依單就唔知
你真係玩撚哂

有冇人起撚到佢底
淨係聽過佢老豆執佢返去教佢吸毒
之後就學埋走粉
佢老豆乜水？
我覺得有痛腳的機會不大
而家啲狗怕咩你爆大鑊
況且人喺狗手上

推到有英文版

有冇高級狗姓高

全部都用克做單位係咪睇唔起狗隊

打錯字
佢老母

Cls

你有貨 都要有門路散貨
唔通開個ig / fb page / 去carousell賣冰咩

有未

你柒撚少陣啦盲閪

連官都話根本入硬罪
免死金牌大塊到

講個笑話
阿sir買冰要經黑社會
黑社會d冰都係問阿sir拎咋

有冇人起撚到佢底
淨係聽過佢老母執佢返去教佢吸毒

坦白講香港已經沒落左

一睇就知個官好撚無奈 但佢又冇權唔批

佢係判 落charge係律政司

痴閪線 除左推Twitter 仲有乜鳩可以做？
好撚嬲

做唔成國際金融之都
仲可以做國際（警察）販毒之都

律政司決定啊

係律政司問題 個官都話好大機會可以入罪

雖然警方無法提取被告手機的通話紀錄，但是「好多案件都冇通話紀錄㗎啦」，並指各級法院均曾處理過涉及大廈單位的販毒案，當中被告可能只是單位承租人或持有單位鎖匙，已遭檢控。

Tg del左既野都搵得返 同我講拎唔到記錄

cls

正常係冇一個da會取消一件犯法嘅事 不過 This is CHINA AR MA

賄賂可撒控的年代來了

黑警死全家

大把藍衫啪完藥咁款

咁係因為佢說服唔到律政司姐

盲閪真係盲閪
俾機會你柒少陣
你重要衝多次出嚟
弱撚智

唔通呢

你試下收三KG K仔睇下會點

做大佢
一齊死
屌那媽

我無意見 我唔清楚

係咪太多警犬同條女有關連？
所以唔查得唔判得

成個律政司都有問題

一句唔知，咁收錢帶貨都可以無罪啦屌你老母，我都唔知原來係毒品

屌你老母丫叉個手足連個包裹都未簽收都告，呢單攞埋係身斷正都唔告

香港墮落晒啦！

警察西利

佢啲貨點嚟散比咩人

狗隻肉便器

其實呢個裁判官已經好盡職，上次已經鬧律政司，今次再鬧多次，只係法官既責任唔係檢控，各位請明白

係「政府律師」
律政司係部門

好撚樣衰

法律面前 平民含撚

律政司唔係一個人嚟㗎

律政司係政府部門嚟㗎

司法獨立真係得啖笑

睇清楚先啦
律政司唔落charge個官點判呀？

高振邦

遲啲殺完人都係唔檢控

影響貨源

搵到了

睇得好撚清楚啦
所以咪話香港嘅官唔係黑就係廢囉

以後黑警犯法律政司都可以唔檢控

法治全失先正。真正軍政府

仲有下文

律政司係政府部門, 冇計

其實有冇拍片嘅巴打拍番條片
犯法就係犯法
販毒，之後下面寫 我爸是警察，撒控
偷拍裙底/偷野，無罪釋放
等等嘅黑警/黑警親屬/休班警嘅罪行

屌你老母, 依家已經黑撚到呢個地步

呢單係咪同牙叉案手足一樣
情況相同？

死警曱一定唔係再查條女 即使做埋拆家

到時上到庭攬炒爆大鑊

係twitter搵ketamine（k仔個化學名），彈左好多手足嘅tweet！

皇軍點會犯法

黑社會係把炮啲

遲啲販25KG冰黑警都會一樣

荃灣輪姦案有板你睇啦

告返你轉頭㗎

法治未死

法冶？ 笑話

同問
有冇法律撚解答

律政司

頭條新聞就話抹黑警察
呢個原廣告又冇話抹黑地盤佬

DKLM

同一日 90cm膠管要坐3個月

販毒應該係刑事嚟

刑是冇得私人告

無罪釋放係經過陪審團，呢單根本未去到陪審團果個階段就撤銷咗啦

會唔會就係成班癲狗發癲嘅原因

黑警大撚哂？ 死全家啦屌

原來係可以隨便你
咁香港以後唔洗讀法律

犯人就係犯人 除咗警察家人

大波驊under林奠(行政機關)>>>>>>>香港司法非常獨立

吸毒係情操高尚行為黎

刑事係可以私人檢控, 但係DOJ都有櫂中途介入

應該係因為繼續上庭就起碼有幾十隻狗甚至係高層曝光
所以先要強行終止

以後毒販搵警察家屬散貨咪得

721831

一係有背景，一係收左錢，揾icac查下

無知一問，青衣警察宿舍個巴士站有咩車去

檢控係行政機關係無問題
不過無皇管 法庭都吹佢唔脹就好有問題
同廉署一樣

如果私人檢控

咁原告係邊個

法官垃撚圾

Twitter please

蚹蛤蝈情

句隨便你啦 聽落個官都有D心灰意冷

都話係黑警家屬啦

其實可屌

點都要告左先
doj 如果中途介入
又可以畀國際睇到

好快又有新一波眾籌

咁果3公斤要歸還比佢？

好支那style

明顯係

一國一制

A rubber tube imprisoned for three months, three pounds of heroin released in court!

香港係咪變左合法既毒品中轉港？？

老豆夠高級

屌你老母賤種狗

根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。

真係痴撚線 屌你老母香港仆街律政司

離撚曬大譜

隨便你啦 隨隨便便一個人都可以做官

上twitter啦

唔識。

要議員出手。

犯法就要拉?

都豁免咗，咁希望佢會發還返包k仔比佢啦，唔係又要再訂過，好麻煩，你都知警察宿舍唔送貨，下下出去攞好辛苦。

希望驚察哥哥大發慈悲🙏
K仔呢啲係細細女先食
你地食返冰啦

屋企人做狗 販毒都冇撚事

佢講呢句說話之前嘗試說服律政司

但係律政司堅持撤控

冇司法獨立好耐啦！

條女比人起左底未

之前個派貨毒后呀？

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

依d叫仲有法治

三公斤k仔普通人都唔知要坐幾多睩.......

下次你不如話拉錯個臥底啦

壞左啦個野一早

立場：住在警察宿舍的 女子包裹內藏K 仔 官稱可入罪，律政司堅持撤控 最後官一句隨便你啦 被告當庭釋放！

#472 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港法治無得頂丫 dead body 係邊度dead 緊?

幾時徹銷埋港元同美元掛鈎

真係笑到流眼淚

呢個有咩背景
連登神探呢？

睇pin msg

個官同連登仔好似
連登仔：是但啦

全港暴大的販毒集團上線啦！！

全港最大的販毒集團上線啦！！

量刑standard 1kg 係14年以上

檢控權係律政司到，個之前已讀彈回頭左一次啦

司法？隨便啦

利害了

紅官還紅官，呢鋪真係唔關個官事

pppp

曱甴吸毒不嬲無犯法！

眾籌私人告啦

有咩高級警察姓高呀

賤種狗真係大撚曬 自己販毒 屋企人販毒

都冇撚事

控方決定唔告 都無被告 個官可以做咩🤣🤣

法治？

犯法就拉
但唔告

隨便你啦屌

香港變番九龍成寨搞番黃賭毒

真係cls 香港法治

佢姓高，睇吓邊個係佢老逗咪解釋到囉。

send去歐美，警察販毒集團應被國際制裁，凍結資產。

改名做department of injustice算鳩數啦

犯法就係犯法
除非你係警察（家屬）

個官似發侮氣

會唔會係有機會遺失證物呀？
如果證物都唔見埋咁點告？

隨便你啦法

有險可守 ！

唔係普通散仔啦, 大粒野隨時爆大鑊, 唔撒唔得

法治 😂

因為有曬證據 個官都話一定坐硬 咁樣撒控我係個官都發悔氣啦

睇內文啦大佬 咁都要屌

法治喎

幫手散賊贓？

肯定牽涉政府龐大集團

藏毒？隨便你啦
偷水？隨便你啦
濫捕？隨便你啦
殺人？隨便你啦

笑出國際

Omdb

三公斤啵

呢個要推上國際呀

藍絲廢老：港毒黄尸嫁禍警察仔女，深夜潜入警察局宿舍放低毒品！香港警察仔女点會甘做！一定系黃尸做！死甲由！

可以預測到啲廢老點講，一係選擇性唔睇

沒有足夠證據證明被告事前知道郵包內藏有危險藥物 > 萬能key，以後搜到毒品都可以用

廿幾年就咁

“沒有足夠證據證明被告事前知道郵包內藏有危險藥物”

呢條係萬能key，以後搜到乜都可以用

呢單野 就算唔關個女事
佢屋企人都有問題
好明顯收件人係隻狗

英文文宣要朝呢個方向宣傳

冇權,
舉一個極端嘅例子, 就算有人係法院門口當住馬道立面殺人, 只要律政司不立案同黑警唔搜證, 法庭乜都做唔到.

犯法就係犯法
除非你係警察+警察家屬

拉左佢，大蛇以後點散貨呀

隨便你啦香港法治

真㗎
可唔可以用公眾輿論嘅壓力去迫使律政司檢控？

好似七警案咁

啲貨散晒

姓高既 高層 好似得好小

可以，如果香港獨立咗之後

所以要知咩級數既黑警

痴撚線 !!!! 放上twitter!!!!
國際線！！！

其實唔關個官事 個官都好無奈

極權政府就係咁架喇

真係CLS, 同我爸是李剛一9樣

藏毒唔係刑事咩，咁都得

律政司主動幫毒販撤銷控罪

支持警甴，嚴正犯法

721

大律師公會: 睇唔到，我唔知

呢一個係separation of powers 嘅盲點，亦係"法治唔需要民主"呢種論述嘅致命漏洞。
法治唔係單靠法庭去維持，所以香港嘅法治嘅功能一早就喪失咗。

我話唔告就唔告，收嗲啦垃圾法官

黑人問號

個官叫咩名？

可以，但前設係呢個社會係尊重民意同重視輿論，咁就只有民主體制先可以真正滿足呢個前設條件。

未去到打官司嘅程序已經夭折咗啦

你應該問高可晴個老竇叫咩名啊

要推上國際

你鍾意囉

外交官老婆都冇
幾有face

啱啊

搞完大龍鳳，咪又係判無罪釋放
不如索性唔告，大家都明白個規則⋯⋯

犯法就係犯法
除非你係警察*

* 包含黑警家屬

你搞清楚先個官話係好大機會入到罪

3kg... 已經超越自用份量，法庭一般會視為可供販賣用途，比少量自用重罪好多，最少坐六年！

屌你老母, 咁隨便搵人做法官都得啦, 洗撚搵佢咩

不如睇咗內文先啦

入嚟就係等睇呢個

連登仔：好嬲呀

仆街

攞正牌販毒

屌佢老母

呢單一定要做國際民宣！俾外國同投資者睇到香港已經腐壞入心！變成人治社會，唔好再黎香港投資！

你搞清楚，入到去高院，你覺得個官係會點做？

咩時世，重咁天真

有

拍住？衰撚過啦！

推
拉埋落今日被拉嘅細路度
犯法就係犯法 除非你就係警察（或其家屬）

收包裹唔知入面係毒品= 放人
唔簽收包裹+唔知入面係丫叉 = 拉人

又真係冇權

律政司決定唔係司法系統有問題

樓主可唔可以Pin英文圖

會唔會係差館寄出嚟㗎

Push！樓主請pin英文圖！方便文宣做野！

係呀好似你咁內文都唔睇就最成熟啦

根本律政司應該要係司法機關既一部份 偏偏呢一部份冇獨立出黎 起訴權去左政府到 香港司法獨立真係笑話 連司法既第一步 起訴都做唔到

高院有冇罪係陪審團
即係市民話事

條女返去俾狗屌以表答謝

呢啲法官要入教育營

推呀

不如highlight 3kg

立場：住在警察宿舍的 女子包裹內藏K 仔 官稱可入罪，律政司堅持撤控 最後官一句隨便你啦 被告當庭釋放！

#577 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

所以極權國家如中國學人講司法都係得啖笑

個官點主導成單案，有晒技術
再講，你重信陪審團嘅組成？

求下香港人唔好再咁天真
單案上得高院都係鋤唔入㗎啦

呢條女個老豆應該好大粒
唔知係邊位大sir 個女呢？

咁邊個寄查到未

得啦你最醒啦個陪審團係黑箱

跳返出嚟接受現實啦

事實上係，畀你放到上去，都有好多操作可以令條女無事，重相信法治？

你覺得好好笑咩？

接受事實啦

推到有tweet

上面有啊

我唔會再同佢對話

應該坐係狗總高層個堆
有哂名 記者無理由收唔到風
可能整理緊

真係痴撚柒線

上面好似有名

高x邦

X振x

下次發埋個牌比狗二代販毒添呀

合法化

但係今時已經唔同往日，個政府都已經搲爛塊面唔會理你

咁睇popo 販毒嗰單都會係咁結案

香港唔再係香港啦 , 美國快啲制裁, 好撚灰

25K 治港

曬氣啦，香港仲點會有輿論壓力
每分每秒咁多人出黎屌政府，咪又係wfc

omdb

屌 隨便你啦

依家調查係差佬做, 檢控係DOJ, 呢種case好多都係上庭等陪審團自己考慮, 仲要批貨咁多, 你就咁話打唔入就唔打, 搵鬼信 香港要行獨立檢察制

果句隨便你啦..

我係咪睇緊周星馳的審死芝麻官？

thx

真心講句，唔止制裁，就算美國向支那宣戰，我都無憾！人生中可以見到大時代來臨，死又何妨，就算到時要死，我眼中都係笑喪！

海關有責任再告喎

Everything is dead
Not just the body

律政司好撚波

隨便你啦，遲d都共產黨接管法院啦

呢件狗女咩來頭，肯定背後有更大單野

應該放喺基本法第一條

689醒在識得用7警鎮住班黑警
要班狗為自己服務 又要班狗聽聽話話唔好搞事
林鄭就話自己得3萬隻狗 不斷保住班狗
搞到班狗狂妄自大 失哂控

不演了

其實個官係發爛渣

直接sd比藍絲睇

聽講條女叫高可晴？
起鳩佢底等佢就算冇案底都要身邊所有知佢係個白粉妹
睇吓有咩人會想搵個毒販女朋友

應該向國際宣揚開去
香港藏毒係唔會比人告

Push !!!

痴鳩線

3kg 一句隨便你啦就無事

係警狗
狗仔狗女同埋啲官先會無事

一陣條女爆左原來成個警署都係同佢買冰咪仆街

我地可唔可以從寄件者個到查？
係寄件者國家到告？
希望記者做到
好想喊睇到

係咪應該推出國際？

不如直接告埋個官算啦

Dllmch

Dllm

真係痴撚線

幫推
無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

我唔知我唔理總之我係狗仔我冇罪

OVER MY DEAD BODY!

搵dead body

其實唔應該跟呢個方向搵，住呢啲狗屋都係低級狗

個官直頭似係知成日司法沉淪到咩地步
都唔撚想理佢地嘅feel

低級狗有能耐令律政司出晒面咁保？

通告所有出面嘅手足
吃飯啦，屋企要人，屋企張床要人

麻煩傳出去

定係果d冰貨源問題

宜家係高低狗都保 你奈佢地咩何？
唔保1個都反啦 何況又唔會有後果 點解唔保

依法治國

拒收快遞有丫叉
比人告企圖管有攻擊性武器
玩左咁多日

而家條女去收件，九成九簽收埋
有3公斤 K仔
但告都唔告

咩玩法？

上面係咁屌個官做乜
佢無嘢可以做
佢係咁砌控方叫佢繼續告已經算係咁
仆街既係律政同黑警喎呢單

有冇人翻譯做英文 進上國際 瘋洗Twitter

冚家都係毒販，分分鐘而家冚家係到吸冰慶祝緊

鳩儳應該件狗女/狗女屋企人係蛇仔，驚捉左狗女逼佢狗急跳牆供後面班人出黎，所以無謂估佢係邊隻高級狗嘅仔女

其實個官都好無癮
無得怪佢

警察同道友。

哈哈 omdb

公眾輿論對呢個政府有用嘅話呢一年就唔使搞咁多嘢

又係文宣材料
法庭自然會證明被告清白與否
律政究竟有咩考慮唔可以坦白講？
難道係同臥底行動有關？
定係ICAC上水嘅時候

但係律政司要撤控個官唔係吹佢唔脹咩

官

政府最新政策係鼓勵犯毒?

求下大家幫手係twitter推上去

仲記唔記得胡仙呀？

多謝警狗教導正確法律使用方式全民運毒不遠

律政司全體 入list

趕住番大灣區共享榮耀

一句隨便你啦就已經廢左Basic Law

班所謂黃官繼續懶正義判班細路仔有罪啦，人哋對家玩到咁無賴你班所謂黃官繼續做公正嚴明嘅虛偽官啦

果然係香港最大既販毒集團：政府林鄭軍隊及其子女

預左喇
咁又點啫
你吹呀？

控方則反覆強調沒有足夠證據證明被告事前知道郵包內藏有危險藥物
屌 彈珠包裹夠係啦
屌你老母 香港垃圾有特權

條女個姿態串撚到

搶口得過 over deadbody?

法治？香港

仲有特權過Amina

未收嘅件都話人危險武器搞左咁耐，你條仆街而家唔告？
雙重標準，多重標準，無標準呀

好想知藍絲會點講

直接同甴大大投訴
支那最忌毒

可能揸住好多高層碌鳩

最少都廿年

幫手一齊retweet

住得狗宿可以幾大粒

幫手一齊retweet pls

幫手一齊retweet 唔該

做撚到出面 好撚嘢呀香港政府

屌你個老母
大撚把人過關比人裝
咪又係唔知情
結果坐一世、死刑

同樣香港後生仔傷風，飲咳水，
一定告藏毒。

向黑警家屬大派免死金牌

即係吸毒嘅搵警甴買就無事？
咁d 黑社會賣又比人拉，咁都係搵警甴買安全好多喎

呢啲就唔係破壞法治wor咁得意嘅

律政司有絕對檢控權，法官都冇律政符架

算啦個女仔咁細個
比次機會人囉

起曬全家底未

個法庭真係唔知有乜用

臥底黎，你班撚樣唔知人地咁慘，好多野唔講得唔爆得

大波嬅便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「冰毒不能算毒……冰毒！……驚方的事，能算毒麼？」接連便是難懂的話，什麼「證據不足 」，什麼「撤控」之類，引得衆人都鬨屌起來：市內外充滿了憤怒的空氣。

臥底坐狗屋
定其實係劉華

屌你老母呢個news嬲撚到
今日拎膠喉既就要坐
呢個運冰就唔撚使坐
On撚9到

真係同日治時期冇分別

幫黑警老豆去攞郵包

推啊

Twitter 要人

之前壹週刊爆咗佢同30個黑警有不尋常關係
如果要告呢班人要曝晒光

法治敗壞由此起。
大把case 班狗亂落charge，律政司真係走去告，結果明知告唔入又唔想成為case law就撤控。

被狗咬嗰班唔細個？

個樣串到

我冇話佢地唔細
其實年輕人 社會應該要比機會佢地

隨便你 英文應該點講

犯法就係犯法 除非你係警察(親屬都得架)

up to you la

睇721就知

你睇721就知啦
你係未唔係香港住

但我相信蝴蝶效應
如果件事可以發大 得到外國既關注
世界既輿論或者可以脅迫到律政司

大家一齊twitter

推啦

裁判官：咁鍾意食，自己食飽佢啦，不過下次醒少少唔好畀知，ok?

推出國際呀！

早在意料之中

荒謬！

律政師撤銷 個官係咩都做唔到
睇都睇得出個官表示無奈
好心班人睇文

OMDB呢？

但呢句都唔應該喺法庭上面講啦
一係就義正詞嚴啲講
法律係普世人眼中（以前）應該係莊嚴
點可以撻句隨便你就算
一係好似錢禮咁直屌

violating law is violating law
unless you are #hkpolice
or family of them

唔知有冇得JR

睇完文都覺得個裁判官好無奈。

咁咪代表律政司+黑警 雙方聯手就玩曬成個法治

檢控權係曬律政師度呢個制度已經係on鳩

應該唔係，老豆搵仔話佢住西貢

20碌以上

如果個官可以係無控告情況下落charge
咁咪濫權lo

宜家既香港 真係隨便你

隔離po起咗

高x輝

x永x